首爾行程介紹

有咩好食好玩既野可以介紹下 睇d blog 好似全部都係一樣介紹果d,有無d 係各位去完又覺得好坐既地方介紹番

自己一個去？

同屋企人去，所以想去d 睇景既地方多過買野

去南怡島，有啲遠，來回三個半鐘左右
夜晚上埋首爾塔
第日去下漢江公園
以上全部睇景

食既話其實我覺得間間差唔多，不過依間韓燒任食，地點係明洞

去首爾大公園 如果同屋企人去 個到比較多野睇
順便坐依個

唔該上面咁多位先 仲有無介紹

記住去汗蒸幕